每日提自己一次 咩都唔使咁上心

咩都係
擔心到差不多就好
唔使成日諗住
諗諗下又過咗唔知幾多時間
不如把握時間+留返精神黎做啲有用嘅野啦

冇有用既野做

做愛

過多嘅原諒就係對自己殘忍

自欺欺人 好似你想知自己有無忘記一樣野 你唔會日日問自己係咪唔記得左

人大左

唔會喎
我提完真係好咗
起碼唔會無限期咁諗落去先

唔明你個比喻
好似一個人成日忘記野
就日日提住自己果樣野
咁咪唔會忘記

即係你會唔會提自己去忘記一樣野

你唔上心既野 佢快則幾秒 耐則一個鐘 半日 一日就無左件事

你要叫自己唔好上心 只係迫自己唔諗 但你叫自己唔好諗 已經基本上就諗返件事一次/諗返件事你覺得最重要既部份一次

咁你諗完又諗 再叫自己唔好諗 即係無放下過...

但好多野唔係可以完全放下
例如工作
冇可能完全唔諗
只係唔好諗太多
拎到個平衡就夠